[可能有圖][宗教戰爭]水瀨祈定高橋李依

水瀨祈
演出角色：
雷姆
香風智乃
中野五月
赫斯緹雅

高橋李依
演出角色：
惠惠
愛蜜莉雅
高木同學
瑪修·基利艾拉特

李依世界第一

explosion!

Emt >>>>>>>電母

二次元就雷姆 三次元就李依

高橋李依無轉過佢個twitter header令我幾鐘意佢

仲洗問

水瀨奇呢件死臭閪就算撚數啦屌
EMT

論樣論唱功論演技都係李依李完勝，而家李依李歌手出道埋，你好快就會見到兩人嘅差距

打和
李依黨要人

單講聲優既話 真係好難揀

高橋李依
佢配高木同學果把聲真係世界級

兩幅圖都係水瀨?

J高木把聲J到虛脫

黑黑地先可愛

聲優睇樣本身就on9

佢細佬鐘意雷姆